有無巴/絲好鍾意買書，但買完又無心機睇？

行書局睇到d書，覺得d資訊好有用，就買
點知買完返黎睇左頭幾頁就無睇
成日都係咁

所以我逼自己睇晒屋企果啲先準再買

就好似去圖書館借書
借左本就無心去睇
搞到不斷續期

我意思係當時個環境你帶本書返黎，諗住好有心睇，結果返到屋企連打開本書都唔想，究竟係環境問題定咩原因

用開kindle 睇，冇呢個問題

me

係
所以成日有罰款

一定要拎開部電話先

同食飯一樣
食到太飽食唔曬無謂迫自己食落去

係 不過一有假期就清得好快

垃圾 賣返啲書出去啦

而家放工要狗衝返屋企湊bb，一日睇到兩三頁已經偷笑